有冇人見過呢隻搓手液

淘大商場$100四枝自稱台灣做。

牌子都冇

李斯德林個FD黎?

推呀！我老母都買咗四支

而家都陸續返貨 買返有牌子好